Do you hear the people sing?!

singing a song of 夕陽無限好.